INTC 中伏區

幾時升呀

DROP TO ZERO

推

唔好再開po

當你放晒就升。。或者留比個孫